落雨係咪放唔到Tear Gas ?

變水炮花車巡遊 ？